如果TVB收左皮，你最想助養邊個女主播？

雖然梁凱寧好大波，不過我都係鐘意麥詩敏多D

依家果啲唔多掂

咁揀擇

Now個啲正好多

好gfable

金盈 等佢可以日日比狗屌

肉便器

直頭用個大籠當狗咁養啦呢個賤人

俾你快一步講我心聲

黃愷怡

wingtobb
雖然唔係主播

其實以前啲主播靚好多
駱文婕、羅鈺文同鄭萃文

而家就得返一個麥詩敏，其他新嗰啲完全唔靚

賴凱靖,陳珮霞，其他冇個靚

真係得返麥一個，其他全部勁普通

文青女賴凱靖

街邊幾十個